何東中學張同學，你個野跌左呀

咁唔小心呀
自己打去城巴認領番啦

幫推

推

希望張同學見到樓主個po

拉

輕輕一推

佢攞翻啦 佢無acc 代佢唔該樓主

咁就好